邊條撚樣發明五仁月餅

難食到飛起

撚樣月餅，撚樣先會食

雙黃白蓮蓉月餅先最正

睇錯做難食到飛釘

屌琴晚食左個搞我牙肉腫撚左
痛到仆街

你班無牙啊伯